無可否認，鬼妹係全世界最靚嘅人種

係冰島，想搵個樣衰嘅都難

過左25已經收皮

過左25叫鬼婆

黃種人唔化妝已經收皮

骨靚皮唔靚，黃種人係骨唔靚皮又未必靚

南美先正

伊朗呀

屌過未先
人地骨架隨時大過你 皮膚鞋過黃種男人

一舊可以放一世既屎，好過可以放25年既金？

淨睇眼鼻都夠j一日

10

人地鬼妹奶大臀大腿長又唔講
黑妹啲皮膚好過亞裔添，你地係咪鍾意食

你未見過細粒鬼妹，個頭細到我一隻手可以拿住晒

可唔可以請問一下大家傾咗咁耐
有咩討論空間 好似差d野

俄妹真係好撚正

黃種人有冇可能carry到呢個打扮？

過左25都係靚

係成熟靚

你叫我係catgirl同佢必定要揀一個嚟屌，我揀呢個

呢個個樣掂過catgirl，你認唔認同？

之前一直咁認為，宜家覺得中日韓最正。

咪係

可能你比較少見鬼妹真人，去一轉冰島，愛沙尼亞，個d北歐小國，返嚟再講

屌你

見過無數

原來鬼妹係一種人種
你中學畢業未？

相呢？
有冇親身去過睇先？

黑鬼都係鬼喎
就算白人 ginger一樣少人鐘意

咁你繼續，而家地球村，高級人種買少見少

我下轉就帶部單反過去做龍友

真係唔覺

皮嘅問題好易解決，但輪廓問題整容都唔係咁易修正到，你睇班大陸妹，韓妹個個都係抄住鬼妹整，但又有幾多個整完似鬼妹咁靚？

鬼妹只係對眼同金髮已經秒殺啦
班亞裔既點樣化眼妝同染髮都模仿唔到鬼妹

個隻水汪汪嘅，有漸變色嘅藍綠眼
直得嚟又高又細嘅鼻
再加精緻嘅觀骨，線條完美嘅下巴，有邊個人種做到先？

亞洲同歐美混血先正 又襟擺

係，眼靚嚟講中東係屌打，不過其實中東妹只不過係鬼妹混左少少呀差血統

你見新疆個班個個大陸佬都爭崩頭你就知乜事啦

咁多中日韓俾鬼佬溝 係有原因ga。中日韓先至係最正。

Chloe Bennet簡直係完美嘅混血

易食=\=正
比鬼妹嫌棄既鬼佬先走向食Asian

ching sick ball

東歐嗰啲呢

好高佻

中日韓對唔少鬼佬黎講係first choice。

有d可以30前

鬼仔都係

16歲鬼妹無敵

北歐多靚女，瑞典好撚多

食過鬼妹 真係會完全對港女甚至亞洲女冇晒興趣 鬼妹真的同佢行下公園都覺得好滿足 港女？你傻撚左？冇端端行咩公園想熱死我定攰死我呀？

唔襟擺

信不信由你
啲鬼佬雜誌評香港係全球最宜居添！

關閪事 ,
我條女27歲， 次次黎香港玩d 人問佢係咪21/2/3
keep 得好咪唔易老lo

ON撚9 唔通問佢係咪3 40歲咩

more

歐美人真係好靚

計Median的確係鬼妹>>>>亞洲女
但係最top同最差可爭議
利申只係食過鬼妹, 香港溝唔到女但外國輕易食到

係好靚...不過無性趣 似藝術品多
我寧願屌個中/中上港女 多過頂級鬼妹

意向: 港女>台妹>韓畜>日本妹>大陸妹>鬼妹>other

可惜同條on9一齊

人地都有樣睇既， 如果佢係呢個年紀人地就問佢係咪28/29 啦係咪

白人成個身體好似係專門設計嘅藝術品咁
好多人有金色/淺啡/紅色嘅頭髮；
髮質柔順（頭髮嘅橫切面偏橢圓）；
身材高佻；
鼻樑高鼻翼窄；
虹膜多數係藍色/綠色；
膚色係白色/淺黃

而黑人...就集最核突嘅特徵於一身
最慘就係呢個人種嘅生育率係最高嘅

由一出世已經覺得港日台係最正

哪來的自信
不如睇下dating preference研究 睇下亞洲女仔同亞洲男仔搶手程度分別幾大

其實你知唔知睇男人既話 人地覺得最核突既係亞洲男人

只限20歲或以下鬼妹

首先 個用語係東亞人 定係你覺得印度人同我地好似樣？
第二 閣下可以考慮將原句嘅「人地」改為「我」

第二幅圖超正
Mission impossible 開始留意佢
戲入邊佢超有魅力

咁你要睇 the crown，靚十倍

頭先係新城市廁所迎面見到佢地
好高好靚

唔似樣但都係唔受歡迎
我無覺得最核突係亞洲男人喎 我只係覺得你哪來的自信去評人地

藝術品睇唔上你喎

唔出奇 大部分亞洲男俾外國人個觀感真係太內向怕醜內斂keep it to yourself 見到個鬼妹唔好話講野 連望住人都未必敢 鬼妹prefer男人嘅特點根本就係大部分亞洲男嘅相反 但其實放膽去試下識都有可能發展下的
利申住了外國十年

既然閣下咁認真討論
我都不惶多讓

呢個帖嘅論題係關於外貌（/體型）
我嘅回應亦只係針對外貌（/體型）
或者我嘅言辭係有啲難聽 但係我只係想表達我嘅睇法
唔係好似有啲自作聰明嘅人所諗咁 係要藉踩黑人嚟擦優越感

另外 即使東亞人都係唔吸引嘅人種
並唔代表我呢個東亞人唔能夠評人地
你呢種論點無異於話煮野食唔叻嘅人冇資格批評人地煮野難食咁
我由衷希望你係煮野食叻嘅人 否則請你以後食到豬餿嘅話 唔好瓜瓜嘈

第三 個表嘅主題係quick match scores
表內展示嘅係有關擇偶偏好嘅評分
唔係針對某種族外型嘅評分

最後 你話藝術品睇唔上我
好明顯係以第二個表為依據
即係暗示鬼妹睇唔上我
我話黑人外貌唔討好 唔等於我覺得東亞人超吸引 更加冇話過東亞男仔好受鬼妹歡迎
更重要嘅係我係基嘅
我唔明你嘅論點同論據同我有咩關係

你咁講其實鬼仔都係
雖則我都唔想咁媚外
但好多時候世界嘅審美觀都係圍繞着鬼佬作標準
眼大鼻高輪廓深...
根本白人成個身體設計都係完美咁滯
頭髮又柔軟容易打理 男人嘅話可以輕鬆all back 剷青 甚至剷平頭都唔會太肉酸
亞洲人呢？頭髮短少少基本上都冇可能all back 剷青個頭又飛起曬 鏟平頭就更加唔使講 成個鮑魚刷咁 一係就似tb 因為冇鬍鬚嘅襯托
就算有鬍鬚都會成個乞兒咁 因為鬚根粗得來又唔夠密 只會俾人感覺不修邊幅
上面話黑人最肉酸 但人哋至少有身形肌肉力量強
黃種人先至冇嘢值得自豪
雖然未去到好柒 但黑眼睛黑頭髮要來托咩
淺色頭髮一定着數多過黑色頭髮 至少整髮型都可以有層次感多啲
你唔鍾意你染黑又得 一定容易又健康過漂白
仲有你睇吓全世界有幾多人都係想染金個頭
有幾多個鬼妹會想將自己金色頭髮染黑？

或者咁講啦 黃種人的確係低等d 但男女嘅角色唔同 變咗評分標準都有唔同
女人可以選擇處於柔弱嘅風格 正正符合到黃種人特質 thats why 亞洲女人咁受鬼佬歡迎
男人點解會係食物鏈最低層？就係因為男人要嘅特質黃種人比唔到 黑人都可以用體格打飛機 我真係諗唔到東亞男人可以有咩外在條件值得自豪

我係咪異數?
亞洲女仔正到爆
鬼妹完全唔明有咩咁好
咁多年黎都係咁樣覺得

lm

有～

果種氣質

係冰島搵細粒鬼妹咁趣怪？

第一個女朋友係東歐人，讚成鬼妹係有啲好靚，但係都睇人種。東歐同南歐會好啲，西歐個人黎講差啲

你所講嘅南歐包唔包意大利？

證明大家都係鍾意返同種人多

北歐>美加

係，係外國食女真係易好多，open又健談。香港班又閪又柒，講多兩句都黑起口面，好似負能左佢地咁

有冇link呀屌

OK，靚係靚，但未夠班

越南先係boss 其他鬼妹台妹港女收一收皮先啦

咁鬼妹真係靚，你唔洗自卑到咁呀，有咩咪攞出嚟講囉

黑人男人有d幾型，GTA富仔個種樣

包，好似希臘，地中海，仲有南斯拉夫等等都靚過西歐女仔我覺得

老左你就知

靚雖然係一時，但醜係一世

見過老左都靚嘅鬼妹，都見過樣衰嘅亞洲女人

我哋溝左白種啦

鬼佬係型，但我對男人冇興趣，唔會冇啦啦討論男人嘛
你起晒鋼做乜先。
佢上面都係客觀描述個樣，你可以覺得金毛藍眼係樣衰。靚唔靚就好主觀嘅

講緊大部份呀 關你條女閪事咩

一定係鬼妹索d

有蒙古血統係一大敗筆

港女的確難相處，態度高傲，性格囂張
同埋佢地經常要求人地對自己無私付出，但自己就坐享其成

舊時中國文化鐘意豬膽鼻女仔

有冇覺得蒙古血統係世界毒瘤？

樣衰-集晒最樣衰嘅嘢於一身，唔多作解釋
細粒

唔認同
亞洲人先係, 靚果D真係屈

比少少例子，唔該

樓上兩位師兄識食

咁講啦香港人好多都崇洋媚外既
衰在港女食到鬼仔既機率比港男食到鬼妹機率高好多 咪成日踩港女囉 一句講哂都係提子

自作聰明個個會唔會係你 完全無諗過你擦咩優越感

啲人一邊勁種族歧視 一邊又懶係野咁扮哂理性討論 玩哂

有得溝就話姐，好似你出街見到一堆靚女，但你無從入手都係冇咩意思，得個睇字

喜歡欣賞美麗嘅事物，係天性，更係一種享受

大面
圓
矮
細眼

係你溝唔到姐

原來有人理屈詞窮
算啦 放過你

鬼妹世界第一

無可否認 連登仔係地球上最自卑嘅人種
長他人志氣 滅自己威風 無撚用 唔怪得絕心426話港男咁嘅格好難溝鬼妹

溝到鬼妹咁把炮勁啦

任何種族嘅女人，只要唔太醜，同時有魔鬼身材，我都可以

靚嘅拉丁（南歐）女女都係髮色略深甚至黑髮，金髮嗰啲好快殘

鬼妹老得咁快 皮膚又多雀斑

亞洲女同鬼妹比真係幾醜

我覺得鬼佬正過鬼妹
利申非gay

純粹講緊外表嘅靚唔靚
唔洗扯到去性格因爲唔係講緊溝女溝仔

我畫畫都鍾意畫深輪廓多，樓上有巴打都提過拉丁美南亞嘅五官都係好靚，靚嘅黃種人或者黑人唔係冇，但細心睇時靚嘅其實都係base on 番深輪廓樣再有一啲果個人種嘅特徵（即係現實嘅混血）

完全明顯只有個種人種嘅特徵都會覺得靚嘅我諗得歐美拉丁美南亞哩啲

我同你差唔多，雖然我細個嗰陣有一小段時間係迷上過鬼妹，但好快就覺得都係亞洲女仔係正d

鬼妹過左16已經唔得了

唔係wor, 好多靚鬼妹老左都係milf黎, 好撚有女人味

瑞典丹麥冰島芬蘭
一街都係金髮靚女

咁佢講骨架嘛，不過鬼妹個頭真係好細，米7個頭同一般亞洲人米6一樣大

現代審美學全部都向緊鬼妹方向進發、無論係樣定身形，

成日都有啲on9仔話咩鬼妹皮膚差、易殘之類
正宗吃不到的葡萄
人地俾你屌先講啦

識得欣賞鬼妹既好先會有動力溝到鬼妹
同咩自卑無關係

點睇？

食過個32G金髮pink lin 白滑鬼妹
好難返轉頭溝返港女

岩呀 我係冰島見到唔肥既就一定係靚女

亞洲男條賓洲咁細，同啲鬼妹個西唔合比例，屌咗都冇感覺

正宗做完雞仲要拎埋貞節牌坊

南美d女女
樣令身材正，古銅色肌膚配上佢地身材，仲要著好少布🤭🤭🤭